{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69425&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주더퍼스트펜션"
    },
    "text": "こんにちは、涯月海岸道路に位置するペンションです。 ペンションの客室は海に面しており、広々とした海の眺めを楽しむことができます。 また、横には美しいオルレキル散策コースがあり、テラスで美しい夕焼けを鑑賞することができます。 周辺には涯月海岸道路があり、車で3分の距離に位置し、郭支海水浴場は車で分の距離にあり、漢拏樹木園は車で24分の距離にあります。 当ペンションは防疫のために防疫措置を実施し、手指消毒剤を備えています。 また、全職員がマスクを着用しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 また、食堂内では黒豚専門店を運営しており、バーベキュー施設をご利用いただけます。 バーベキュー施設の利用時間は8時から23時までです。 最大人数を超える入室は不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者のいない未成年者は利用が制限されます。 提供された画像は実際とは異なる場合があり、利用中は利用者の責任の下で施設の紛失や毀損が発生しないように注意しなければなりません。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹を使用することはできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 ペンションの事情により上記の情報は変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室はどのような景色が広がっていますか？",
            "answer": "ペンションの客室は海に面しており、広々とした海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には涯月海岸道路があり、漢拏樹木園や郭支海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような防疫措置が行われていますか？",
            "answer": "ペンションでは防疫のために手指消毒剤を備えており、全職員がマスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる飲食施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内には黒豚専門店を運営しており、バーベキュー施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は8時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者でもペンションを利用することはできますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でできる料理の種類は何ですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "提供された画像は実際とは異なる場合があり、利用中は利用者の責任の下で施設の紛失や毀損が発生しないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 542
    }
}